[17-03-2018]股市直擊 + 波神信眾區

D7BC

無睇幾日crypto 跌到呢.....

我諗都係要熊一排等到無咩人玩先會升

一係暴drop 一係blow drop

1 hai sing
1hai gap sing

一係on 9 一係all on 9

屠牛！📉

跌咁少當我乞衣

快手穿啦

煮帥隻火箭狗真係笑左

DB stands with nan run

已平 等位再put

不如講女囉，呢D咩CUP想學睇

330-
再put

轉到燈 照舊啦 全廟

照舊pass..

DB!💡一囂完就見底彈

Pass

pass to BC...

都末穿，你平乜q

偷左一百點
成本675

放曬啲銀仔落wallet 幾年後可能有轉機

見到DB咁我個心好痛

仲未pass的廟友
Please mind your J

引埋啲基佬入廟

Pass to BC

Yes,明知要升....走去put

嘻嘻

仲要博

aastock真係好垃圾

穩住蠔油能燃

咩玩法

支爆

納強 好生性

反中亂港

唔好生性住張70唔想出野=,=

呃撚含

又要幫DB倒數了

佢平左拉

含得

幫未pass的倒數似d

唔記得講
係6仔轉燈
唔係恆指

唔好意思大家空歡喜一場

又呃撚含
pass

以後唔叫DB!💡

直接叫走數💡

好燃gay
69

未Pass 既朋友 GG

走數啦佢

走數可恥

優先擊殺廢淡

6仔呀屌

咁想我含你地cls?

Btw
係咪on9
次次咁撚樣抽返上

鉅世祖一即位就搞成咁

到底DB條友係有幾想含撚

下午3時大戶的沽貸程式就會開啓

都咁大個人
賭得就咪走數啦
都唔知醜

利伸一早pass左俾BC

高沽高沽愈沽愈高

Ok
Bc 留tg

TG約炮

200＞500
重覆左幾多次

4

淡友不怕死，但憑傲氣！

Crazy market
Cls ppl

Ok me is G 今朝賺得幾十點

原來係屎神
DB認命含BC啦

qq升到

好彩偷左位 唔係又要捱

Baba琴日真係
串到d一心二用、軍曹一楝都無

27

其實我一向咁計成本有冇問題例如張野60 我會用要行使既時候6萬

Quick put

700sc 仲有少少少少賺

more brief

Range la 316-312

31605-1

Tla

唉

都係叫人咪睇佢地d書

唉 今年都可能唔玩住 係咁夾

Qq好大阻力
堅持！

Put?

發左福啦....咁多job接...

肥達勁D....

法官大人

賽後，莫雷拉報告，他認為「當家精選」未能應付是賽途程。獸醫於賽後立即檢查「當家精選」，並無發現任何明顯異常之處，但由於該駒煩躁不安，因而未能替牠進行內窺鏡檢查。

仲有隻激賞佢騎乜鳩....

俾番隻巴基蔡明紹
當家落番1600屌打5050啦

巴基之星果D就算啦 明顯熱身性質 一重磅 二少馬

只係隻喜旺寶退出得6隻馬跑我唔敢買川河尊駒P....

炒飯騎少田雞成百場馬 頭馬一樣 田雞=垃圾......

DB. 頂轉底大法

硬夾引好？

Baba 好似好憎keroro
成日都有意無意咁屌佢

最衰大家樂冇權想試下

成本675
追追po啦

平海跑女皇盃既馬克羅斯都幾頭痕

Baba成日話有徒弟攻擊佢，唔通

唔會頭痕啦 大家都當打 明刀明槍隻抽only...實在不必擔心...

但我認為呢隻平海福星高撚過巴基之星....撻得超快....

莫雅根本就係教另一個姓莫既仆街仔騎馬
一路由得佢開心走 一入直路兩三下手勢即刻撻著

明知9檔一搶實34疊食塵，輕鬆留後，600開始比，入彎擺正一撻落去就mo了mo了

雷西走位方面真係功架十足 但一直都講佢D騎功一D都唔硬淨.......特別鬥後勁佢果種騎法直頭係差....

雷西就係玩轉彎食落去隻馬果野，食就到有，食唔到就8

時時精綵唔係唔好 但潘狗訪問好老實講左樣野出黎 上場撐極都收窄唔到同星洲司令果一個馬位
明顯係慢慢撻果種爆發力 2000都係短....2000 2400冇步速場合可能將來都係僅限於位多過贏馬.....

做下隻加洲仔囉，一係就800開始撻佢

四季旺如無意外返炒飯手準備冠軍一哩賽毒打當家精選

咸成話四季旺暫定俾大仆街

如果神仙重想留隻當家係倉，多數都比佢休息未必跑埋一哩

星期五開 long strangle,而家一套輸緊80點

等星期三加色先爆

現時，港隊暫得應屆百週年紀念短途盃冠軍「翩翩」，落實向杜拜出發，並續由贏馬拍檔杜利萊策騎，競逐3月31日杜拜金莎軒錦標（泥地1200米一級賽）。

屌喇........果條跑道 外遊....唔希望騎死馬.....

講左十9幾次後上馬去杜拜條膠沙地係死硬，除非你係霸道驅

大家早

你肯定加息會爆？

早

D7BC

btw一朝早就有人想TG約含BC

今日唔係十九咩...

一係SINK 一係NG SINK

320

呢兩季NO1阿嬸......小清水配阿嬸配到出神入化......勁過田中理惠淫婦.............

俾DB含醒左

成日無問我就含我 公平咩

隻僥倖今季5場 舊馬房除左屎之外已經冇辦法形容....

琴日有人問baba點解唔直接買lc 36000
係咪依到d淸

qq 業績前唔炒上好少有

份野應該好唔掂下

bc 又潛tg

嘻

咁早就炒上去，出果日點爆廿蚊引人接貨

cdr

收埋食

方嘉柏表示「川河尊駒」及「壯思飛」均劍指4月29日冠軍一哩賽，但兩駒亦有機會在今季完結前征戰海外。
方嘉柏說：「我會一直檢視『川河尊駒』的進度，再決定是否進軍日本安田紀念賽。至於『壯思飛』適合征戰在獅城舉行的一級賽克蘭芝一哩賽。」

呢隻真係不可思議 永遠係最濕鳩嘅時間出黎湯鳩你....場董事盃條條四重彩無啦啦就俾佢湯撚左.....去日本分分鐘又係全世界當佢傻9情況下扮豬食老虎....

D7DB開錯日期

咁佢點答

我就係佢地徒弟

疏

一係型SHOE，一係NG型SHOE...

一係G 一係臭G

平倉算
廢事一陣又抽過

+x投資隻電動車又爆一下

車巧辣殺。。。

Laptech

搵下位開RB好過

綠寶又消失左

LAP 系 向上

現價做

我等著dh來,我等著dh來

港林福星 薪勇 追風追月 過關P........呢輪D馬好似愈搞愈難賭咁款.....

垃圾

永遠都係係內耗中搞死隊波

真係等加息？？

4名來台新加坡男子，去年12月到夜店狂歡後，輪流性侵1名台女，士林地院6日依乘機性交罪判處4男各判處1年8月到1年10月不等徒刑，但都給予緩刑。（報系資料照）

來台在大學擔任交換學生的新加坡籍劉姓男子，前年與3名來台旅遊好友，在租屋處與2名台籍女子喝酒聊天，他們趁2女喝醉加以性侵；高院維持一審判決，考量4男認罪且賠償並獲得被害女子原諒，依乘機性交罪各判刑1年8月到1年11月，各緩刑4年到5年。全案可上訴。

劉男在2016年來台就讀大學，他的3名男性友人在同年12月7日來台，與劉男一起自助旅行，劉邀約在夜店認識的2名台灣女子到租屋處飲酒聊天，2女醉倒在客廳沙發上，4男將她們分別帶往房間休息，並各自性侵她們。

檢方起訴後，士林地院考量劉男等人沒有前科，且已與2女達成和解，2女也具狀表示不再追究，考量4男是大學在學學生，限制出境處分使他們確定無法繼續學業，其中3人又在異鄉遭押8個月，已是十分嚴厲的教訓，因此給予緩刑，案經上訴，高院駁回。

輪大米都可以緩刑
寶島

咩叫乘機性交罪

輪大米都有得和解先cls

死攬摩西真係幫唔落🤦🏻‍♂️
牙朗素又淨係等餵射罰波其他乜都唔做...

未行得啦

好友逃生門

friendly reminder

老老實實 操作計睇36K點會用36K LC......問得出呢個問題嘅多數都冇落過場掛.......

QQ 跑輸大市

果個毒撚比baba一嘢屌埋去叫佢收皮檢討下價值觀咁，即係冇聲出

佢咁答？

緊係唔係啦 我都冇參與 琴日打吡日咁得閒過CITY聽佢吹水咩.....

唉屌條友問錯問題
佢應該問一個價位係到6月賺最多既
我都想知你地呀爸會點答

肛呀
比返張SC我

應該咁講 問呢個問題本身就應該冇撚過想long幾時嘅36K......

問點解唔做36K LC果d傻9應該冇撚過買上唔係用目標上限黎做操作...而係區間上限前點先有最多嘅點數渣手掛......買咩價只係睇個銀包有幾多錢....俾得起錢咩價都long得....

利申返 從不做HSF.....國期格局清晰D....

做張spread, 一個 X 本金買6,9,12月邊個價賺最多
之後問佢點解唔(all in) Long 果個位

我自問就係你講果堆傻9
咁肯定6月36000 搞咁多做乜

假設你肯定6月36k 但有冇撚過如果去到6月最後一星期先入價咁你會典.....

如果你要玩到最後一星期行4000點入價我自問傻9囉

你肯定6月36K咁最簡單而家315左右 ....最大贏面就成32-35k呢浸而唔係36K.....因為36K係你目標嘅區間頂部.....

你前設係6月去到36k 但唔會有人答到你6月幾時去到36k 用咩波幅用咩速度去到36K.....要去到呢種水平只可以用小時圖去捉摸反應.......但你用現時嘅小時圖唔好講6月丫...黎緊10日嘅波幅都未必可以參得透........

我諗廟區人明條數既
但我想問既問題最後無人問到呀元袓權神

range ar ready mud ar

即係冇咩有料既人去問問題囉
問咁既問題一野俾人大左就88

係，佢都無答就收左條友皮
不過無人問number 佢就覺得高質架喇

英國傳媒報道，曼聯領隊摩連奴準備在今夏進行大清洗，過去曾多次被他批評的勞基梳爾預料會在清洗名單之列，而連同今夏將回復自由身及將會退休的球員，可能有多達10名球員要離開奧脫福。

據英國的《快報》報道，勞基梳爾與桑馬達、安達靴里拉、基斯史摩寧、菲爾鍾斯、戴利白蘭特和達美安勢將被出售，以資助摩佬對球隊的下一輪重建。

另外，紅魔很可能失去今夏約滿而一直未續約，可能即將回復自由身的中場費蘭尼，卡域克會在今季後掛靴，而伊巴謙莫域則將會被放棄。

報道透露，摩連奴希望引入的目標球員，包括有皇家馬德里的加里夫巴利、熱刺雙星艾達韋列特及丹尼路斯、車路士翼鋒韋利安以及薩克達中場費特，報道並引述盧卡古說︰「我知道夏季會有很多好球員加盟，那是肯定的。」

摩連奴上季已曾批評勞基梳爾，甚至曾公開質疑其鬥心、操練態度等等，最近在對白禮頓的英格蘭足總盃半場將梳爾換出，二人關係更見水深火熱。摩佬及後坦言，他是不滿梳爾表現而將他換下，另外亦有報道指，梳爾對摩佬的批評感憤怒，勢於今夏離開曼聯。

愈吹愈大

我大曼聯無限金錢

果隻得勝駒 3歲仔咁趕功夫 .....再睇下隻蝦 3歲馬唔趕功夫慢慢做.....D練馬功力根本唔係同一層次.....

買一隻1000點價外牛
到360有3400點
即4.4倍
一年出一次訊號all in
過三囗成百倍
真係不得了

十八歳 卜卜脆

qq好唔對路

你呢個咪姐係佢講果D買咩305牛仔.......all唔all in就另計啦.....

火箭狗真係笑左

重點係baba話佢唔一定中，好似上年有一個月唔中，應該係俾你地燈果個月

alder，韋利安ok

目標唔同，能力唔同

得勝駒麻煩在高分起步無得慢慢去(72分)，你對得一場3班就同班2班csl跑，頂下頂下就好難有分跑下年4歲

蝦腸新馬賽2歲落地起步有得慢慢做，又唔洗趕4歲系列

我收左你錢開talk 中唔中已經唔係首要

其實最多都係跑下經典一哩 我覺得唔太可能好大喜功話想跑1800 2000.....

唔中係指目標價

中米又開多幾場
唔中米中間講左叫你地小心睇阻力羅

都係果句 ： 大方向無錯過

名單有無摩佬份

大摩暫時無咩彈藥係手，要push佢都唔出奇

正如神仙都有push隻當家跑1800 2000 平海都有1400一跳上2000 只係平海得左你咪adore佢

淨係拎隻蝦黎比唔多準

神仙要谷馬既話勁到傻
羅富全都學佢姐

咁睇 平海福星得嘅機會比當家精選一定高好多啦....雖然話你睇試閘可能唔夠真實 但當家精選試1600閘要俾返黎冇餘勢同你平海福星去快活谷試1700米大把係手比....咁平海福星條路明顯易捉過當家精選.........

play end jor la
no more yh
no more mircale

柏寶琴日跑完打吡俾人問兩句好少可唔黑面仲要笑面迎人....睇黎佢點都想攬實隻幸福分享.....

隻野2班夠用

不破頂
便....

俾綠寶點都好過力架

u ho hate me？

作為毒撚有咩慘得過每季芳文社系列就完果下....

處

升喇屌

又磨
時間值都蝕死

U put guy

點睇隻6088，有無得繼續升？

今日人走蛇冇上過黎..唔係睇唔開呀嘛

當告東尼今日收操後被問及「巴基之星」的近況時，告仔說：「『巴基之星』跑完後冇事，顯得很開心，馬兒的鬥心已回來。牠在馬格內精神奕奕，這是最重要的。」

大仆街真係唔啱騎巴基

係5月天個post 見到佢

drop back 312

佢飽到死啦
你洗鬼擔心佢

好悶下

點呀
又同你同路

525平左避你

佢要用五月天d飛食女

只會做put!

你望上幾頁？

DB 燈到

升喇，聽日hi 下320喇

係都等到+色先行真心 好淡都磨曬時間值

道期做咩撚野

聽日QQ 升5%喇

似等QQ多d

係我錯

1705得番3.3

做乜咁睇唔開唔睇字🤔

世界末日喇

聽講人走手持演唱會飛有女食..

係咪有人話我燈？

佢持唔持都有女食，差在食幾多同點食

聽講人走係啲女手持演唱會飛送上門先會食

市場會懲罸你地！

股joy

DB! shoe dou cljs

啲淡友跌幾十點就咁high ..

史神邊路人

全世界都玩完

殺！殺！殺！

桃園一名私立大學何姓男學生（24歲），常上網玩「英雄聯盟」線上遊戲，並與其他隊友一起競賽，疑似常故意掛網、放慢速度玩遊戲，遭隊友辱罵「豬隊友」、「智障」，男大生截圖後，提告隊友妨害名譽，部分被控網友不想走司法途徑，與男大生和解，警方受理超過20件，直呼男大生根本拿檢警當提款機。

何姓大學生今年就讀某大學4年級，喜歡玩線上遊戲，報名組隊參與英雄聯盟遊戲對打。他疑似刻意掛網不打，導致隊友生氣、辱罵。他多次截圖，將隊友罵他的字眼到派出所報案，提告對方妨害名譽，有時一次提告4、5位。這名大學生，多次截隊友辱罵他「白痴」、「笨蛋」、「低能」、「智障」、「豬隊友」等字眼，到派出所提告隊友妨害名譽。
網路電競對打，一般人都使用網路暱稱、代號，派出所受理報案後交給偵查隊，再由偵查隊行文給線上遊戲公司，查閱辱罵男大生的隊友的資料，部分隊友家住南部，接獲警方傳喚通知後，因不想走冗長的司法途徑，決定與男大生和解，男大生因而獲得賠償。
因為反覆實施，檢警認為，這名男大生利用這種方式，狀告隊友，彷彿把檢警當提款機。警方曾試圖詢問男大生，為何提告隊友，男大生表達，之前玩線上遊戲時辱罵對方，對方不放過，他因而上法院。警方告訴男大生，提告妨害名譽是他的權益，但也委婉提醒男大生，大學生應該專心課業，不要太過沈迷電玩，不過男大生似乎沒有聽進去。
律師湯偉指出，意圖散布於眾，而指摘或傳述足以毀損他人名譽之事者，為誹謗罪，處一年以下有期徒刑、拘役或五百元以下罰金。妨害名譽屬告訴乃論，需由當事人提告。（突發中心石明啟／桃園報導）

4 CHING AR...

咁都有得告

你好定淡..

跌唔跟
V就跟足

賠錢呀

D7台🐶人人有責...

Keep calm

真係有得告嫁，台灣d法律真係ON99嫁

不過我地係香港，告唔7到我地

根本就轉NG LUN DOU

YES...D台🐶前世欠DIU...

會唔會入唔到境同台妹交友

遲d係咪有8x7...

7x6轉10C其實唔難....

交唔到會CARE入唔入到境既咩

不過對面一個高傷無效盾已經廢左你武功

me 3combo max

Hsf 460成作較大阻力
保守可放31800做止蝕
進取唔洗止

下望 255>090> 10676

DB. 講真，不如你開個page. 過幾年就一班人改姓D

BTC 穿多次7000我就走算...

8*7個moon唔夠大...

收到瘋，台妹夜店好易汁屍

人為甚麽越來越沒耐性

做埋依浪我收山架啦

其實三仔D 紅股係邊黎....

聽講股票可以變出嚟

應該大部分上市股票發行左既股佔可發行股份好少
配售/紅股/供股都再發行未發果d..

肯開邊未

baba 又話16 後爆邊既

問BC...

磨到傻

1500血真係俾隻🐶用

唔駛錢既野特別多怪雞能力值

其實飛鳩真係冇咩遊玩性可言 除左抽....

已經有CSL諗住做炮台

Baba 岩岩派左定心丸啦
話倒跌都好 都係中性偏強市況

今年唔到下年都會到 loop

40000LC 有買襯手

我都派定心丸先

就算倒升都好 都係中性偏弱市況

爆邊 中性 偏強 倒跌

好驚 仲有咩未cover?

你話夠16扑得就識啫....
股票呢d禾唔sick....

ok, BC暗示16買得
ALL IN

磨市最好偷點數
偷左80點

個range玩到未見過股票都知咩阻力喇

咁先好執 十點十點咁玩
來回就二十

震抖吧

一次過25張就profit.....

Sh...... dont let 大芋know

果隻玩得喜.....今次有得黎轉回馬槍....

今日不停世界末日呀

邊度

今朝個張走左執十幾點

走哂未

300+1

好值搏既位置

G持

捉個短既就立刻支援 sir man run!

岩呀

baba 聽日點解釋好

cash out 左姐
解乜釋呀

港女咁硬既

唔係咁易硬架

聽朝起身就見到32000點算

今日17 號聽日無市

40點 比人cut jor

OK call duck

俾D 信念啦 ....

肯分勝負未

納爆

收之前仲係31255下面就追p

啱呀 收市前先做倉 穩陣!